同學各位找個位 Zoom就記得mute住砌

同學各位找個位
Zoom就記得mute住砌
幕前看 睇住眼前女優真是多美麗

先知道誰是學霸 咁先至容易得米
唔好等到sem尾先知要 free ride佢

我會熄晒所有電子產品㗎啦

前半ok
後半俾返個正評我

你係學霸？

同學各位找個位
zoom就記得mute 住砌
幕前看 睇住眼前女優真是多美麗

先知道如何撳掣 先不會來年失禮
唔通總要犯錯先知要 mute咗佢

好返啲 可以俾返你

同學各位 擔凳仔
開電腦的開學禮
再復課 冠狀肺炎確診嗰時先至弊
不必怕隨時爛肺 班房已完全關閉
留家中永續這新學期 Zoom一世

學霸是起源於中國大陸的網絡流行語